以彼之道還施彼身

各位，
行到今時今日，
黑狗已經無法無天虐打虐殺市民。
我們還要低頭去受嗎？
懇求大家醒覺起來，
要以彼之道還施彼身，
狠下心腸去對付黑狗家眷。
無論老人、孩子、妻子也不能放過。
懇請把黑狗大量起底，
好讓我們去關注關注牠們的家眷。
一個一個去關注，別走漏。
特別是小孩，
我們已太多太多孩子給牠們虐打。
否則牠們衹會越來越狠對付市民。
革命的序曲從呐喊聲響起，
別再讓港共政府天天在説有3萬黑狗，
是時候該讓牠們崩潰了。